有冇啲病嘅簡稱 令你唔好意思講出口

依幾年都手指公痛 終於頂唔順去睇醫生
原來係拇指腱鞘炎 即係媽媽手

愛滋
醫生問我有冇扑嘢
我話冇 淨係

中東呼吸中綜中級綜合症

好似how i met your mother Marshall 有dancing hip